集思廣益。揸車同女朋友去邊度拍拖拖好

嚟嚟去去都係商場悶咗少少 泊車又貴

盡用個停車場

飛鵝山

根據我老豆老母描述
佢地後生拍拖係...跑大山
佢地會唔會昆我?
好明顯唔會, 因為我都記得以前坐過掃把佬返學

鬼咁多人....

邊會有人睇？

T PARK

試過見架車郁郁下
咪照入去睇下有咩幫手
點知條友好惡咁望住我
香港人真係好撚冇禮貌

阻人扑野燒春袋，除非強姦，唔係當冇事。

揸車還揸車
拍拖還拍拖
你屌HI會唔會帶埋部車上床?

唔揸車去坐公共交通工具仲好

揸上華山

人多又逼又要等，逼逼下條女燥底就大撚鑊

好似唔錯 仲要有免費泊車

寵慣晒女朋友...
我鐘意搭車出去玩多啲 又唔洗煩邊到泊車 又可以玩得耐啲...

巫山

呢個問題岩岩出車果陣我都會問
但搞搞下自已發掘係一種樂趣

平日可以揸上山頂廣場，好似有得吸停車場

近大尾篤嗰頭幾好，唔使驚搵唔到位

除非你興趣係洗車

去完可以一齊洗車增進感情

女朋友成日話一齊洗車
但我部錢七好撚污糟自己都懶得洗

去澳門

上次入完去 架車由黑變白
途中成地釘 痴撚線

九龍塘各大時鐘酒店